廢老、藍屍、三萬、高官、五毛係唔係最怕聽到報應、天譴?

請廣傳私煙下埸的文宣
請廣傳芝麻疫苗藥廠係唔需要負失誤責任的文宣

打少啲飛機啦

老野最怕臨老唔過世, 好似你一樣

撐警已死兩件，魔咒陸續出現

好消息常會遲到、但從不缺席

推吓twitter好過係度開埋啲FF post

報應常會遲到、但從不缺席

琴晚已進入狂喜狀態, 大把C Hing 及C Sis 做曬

樓主係唔係弱智，佢哋真心覺得自己係正義，點會覺得有報應
而且做依啲野有咩用？
無良心嘅人怕西你報應咩on9

雖然要坐, 但好過藍屍要死

冇計 佢地大年紀 無論點計都係佢地瓜哂先 仲要無啦啦整個病毒專殺老野病患者

無良心D人最怕死
手足雖然有犧牲自由, 但相信佢地唔後侮

所以移民撚都係自私撚

無良心 根本就唔會對自己犯過嘅野內疚，你真係天真過天真嬌

天真撚好過灰心撚

黃衞兵都未怕

邊有咁多天譴
武漢肺炎毒死左全球咁多人
而家先毒死一個藍屍，呢個機會率已經係好低。

很多香港人喜歡睇足球同NBA, 但唔識打逆境波